PS1兩隻遊戲 跪求Game名

細細個好中意同阿哥玩兩隻ps1嘅game依家好想玩番
希望各位神巴神絲 可以解答到我

第一隻game
係槍game黎 真人風 可以插槍玩 會自動走場景 冇得自己行
每過一個scene就會自動幫妳hide係牆後面
要禁個制企起身出去可以射
無記錯只要一縮番去就會幫你入彈
印象中主角係一男一女 d畫面有d sega風
連有咩大佬都唔記得啦 sorry呀:(
因為同house of the dead呀 typing of the dead果d王係個腦到撈亂曬 怕記錯

第二隻game
印象中有四個角色 可以揀兩個用
同第一隻game一樣都係真人風 我記我我好中意用個大隻佬
佢個特色係 佢可以執場景d道具黎用
最記得係 佢入笠果陣可以拎側邊支棍黎打人
最深印象就係隻game好難玩
同親阿哥玩唔夠兩章就輸

我都知道好抽象 好希望有大神可以解答我問題

第2隻係咪有得坐入隻渣古咁撚樣嘅機器人？

唔係 係街頭風ge 但你果隻都好得意咁

巴打係咪講緊呢隻 呢隻都好好玩

第2隻唔係fighting force我咩都得

真係 唔該曬巴打

巴打屈機 咁抽象都知係乜 呢隻超好玩

呢隻街機game 黎
本身就係用腳踩就出黎射
移植去ps 變左禁制冇哂feel

以前成日去機鋪玩呢隻

宜家機鋪都仲有呢類槍game